[5分鷹速入] 2017-2018 冬季轉會情報 8

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

1001 綠帽狗

曼聯post 霸撈埋轉會

Report 佢用bot 啦

樓豬po霸

又話而家唔係雲爺爺去傾轉會係CEO同個總監，最後咪又係乞衣咁

樓主我屌你！

講得好!

阿記Fake Bid幫手留人

Bot 狗

樓主正仆街

Manchester City could make a deal with Atletico Madrid to swap Argentine striker Sergio Aguero, 29, for France forward Antoine Griezmann, 26, next summer. (Sun)

用件玻璃換個一線當打球星

用件垃圾換人球星

寧願基沙文做巴狗好過跟哥狗做影帝

下體神鋒愛回家

快

費托唔走，跟住法卡奧又回歸

Paris Saint-Germain’s Argentinian attacking midfielder, Javier Pastore wants a return to the Serie A via a transfer to Inter according to Sky Sport Italia reporter Gianluca Di Marzio.

According to the report, the former Palermo player has informed Inter that he wants to move to the club during this transfer window and has given his agent, Simonian, the mandate to negotiate with the Nerazzurri on his behalf, more specifically his wages.

Juventus want Manchester United’s Matteo Darmian in the summer. The Red Devils are ready to throw in the Italian international as part of Alex Sandro transfer. [Gazzetta dello Sport]

Bayern Munich are no longer considering Julian #Nagelsmann 🇩🇪 as a replacement for Jupp Heynckes. Nagelsmann is more likely to end up at Borussia Dortmund. [@bild_sport] #fcb #bvb

基沙文見晒底啦 好普通

太陽報有新意

MESA LOAN DEAL?

Swansea midfielder Roque Mesa is close to joining Sevilla on loan, reports Estadio Deportivo.

The Spaniard has managed only nine Premier League starts since joining Swansea from Las Palmas last summer and he is on the verge of returning to his homeland with Sevilla.

According to Estadio Deportivo, Sevilla are long-term admirers of the 28-year-old.

DZEKO LATEST

Roma's sporting director Monchi claims no acceptable offer has been received yet for Edin Dzeko but Sky in Italy are reporting a deal has been agreed to bring Dzeko and teammate Emerson Palmieri to Stamford Bridge.

After their defeat to Arsenal - Antonio Conte made it clear he doesn't have much impact on Chelsea's transfer dealings.

paul joyce‏
@_pauljoyce
Liverpool to sign Falkirk left-back Tony Gallacher, 18, for £200,000

Continho’s replacement

BREAKING NEWS

Joao Mario due in London today to complete loan move to West Ham from Inter Milan.

skysports

RAHMAN SET FOR MEDICAL

Baba Rahman is on his way to a medical at Schalke from Chelsea, according to Sky sources in Germany.

Contract negotiations are still ongoing between the clubs and Schalke want to sign him for 18 months on loan.

呢個左閘傳過去巴塞

ZIDANE FUTURE

Real Madrid manager Zinedine Zidane knows his future hangs in the balance after defeat to Leganes in the Copa del Rey, according to Marca.

Aymeric Laporte: Manchester City hopeful of signing Athletic Bilbao defender

RODWELL TRIAL CANCELLED

Sunderland midfielder Jack Rodwell's trial at Vitesse has been cancelled by the club.

"Because of organizational reasons, the trial of Jack Rodwell at #Vitesse will not happen."

睇錯 bale

Bert van Marwijk, who led his native Netherlands to the 2010 World Cup final, will coach Australia at this year's tournament in Russia, Football Federation Australia (FFA) said on Thursday.

The 65-year-old most recently guided Saudi Arabia to World Cup qualification for the first time since 2006 and has coached Feyenoord, Borussia Dortmund and SV Hamburg in addition to his four-year spell as Netherlands boss.

CESAR GOING HOME

Former QPR goalkeeper Julio Cesar is negotiating a return to his first club Flamengo, reports Esporte Interativo.

The 38-year-old has been without a club since leaving Benfica in November.

睇錯Jose mourinho

Former Liverpool winger Albert Riera has announced his retirement. The 35-year-old won 16 caps for Spain and was part of the Reds side that finished runners-up to Manchester United in 2008-09.

Versatile Barcelona full-back Aleix Vidal could be a target for Roma this month, with the Serie A side's sporting director Monchi confirming he is an admirer of the player

Hoffenheim midfielder Nadiem Amiri has a €17m release clause in his contract and has been linked with Tottenham, Manchester United and Arsenal in recent months. He told kicker: "There are many rumours. I'd be at a different club every two months if they were right. I don't look too far ahead. Other clubs currently don't play a role. I like it here at TSG."

🤓

laporte + stones 兩個童顏中堅真係毫無霸氣

Kaveh Solhekol‏Verified account
@SkyKaveh

Chelsea becoming increasingly frustrated with Antonio Conte appearing to criticise their transfer strategy in public

不如甘賓尼

上次奧脫福球員通道有晒參考

奧達文迪 Walker kompany負責打交
其他人走住黎屌is ok

dc9, 王子，加埋阿古路。愛回家系列

呢個可以踢多一兩年先啦 睇個勢demirbay 走先過佢

領隊都有得借，椰子交換

我係干地就俾車仔炒之前劈炮唔撈先

話劈就劈咩戇尻

原來個surprise 就係佢

買幻幻把撚咩

Liverpool have agreed a fee to sign Tony Gallacher following a successful trial spell at the club ✍

Full story ➡️ bbc.in/2ndrncz

咁我話做就變到做干地咩戇尻

九唔搭八

Edin Dzeko is unhappy with Chelsea are offering him only one and half year contract.

The English side are only offering a contract until 2019, while Dzeko wants an extra year. He’ll train with Roma this afternoon.

30+只比一年約呢條rule真係on9

雞湯夠人用咩？

你都on9

loan?

Inter Milan are looking to bring in one-time West Ham transfer target William Carvalho this month, according to Gazzetta dello Sport.

yes

Real Madrid have informed David de Gea’s representative Jorge Mendes that they will try to sign him once again in the summer, reports Spanish radio station Cadena SER.

It is believed the 27-year-old would cost Madrid around €100m this summer.

唔好走

走啦

G持

係都高圖大機啲
仲有世三
打包200M

英超19隊一人送一部fax機支持

曼迪基亞
車世三
利沙拉
熱傾
阿雲加

唔好搶雲爺爺plz

咁要高普

我皇唔要垃圾

所以冇話買你

Four or five days ago it looked nailed on that Sturridge would be leaving Liverpool this month. Now I'd say it's probably a 50/50 call. Sturridge isn't that keen on going to Inter Milan and they're the only club to have tabled an offer that Liverpool would accept. (James Pearce)

lemar

stay

Liverpool have cooled on Thomas Lemar, I'm led to believe that's due to Klopp feeling that Lemar doesn't warrant the £90m price tag that Monaco want. Who knows whether that will change in the next week. (James Pearce)

阿簽左mk
追auba
應該今個轉會窗唔會再追佢住

呢兩日好似又吹翻利傾掂

Liverpool have dismissed reports that they have agreed personal terms with Thomas Lemar. He remains on their radar but Klopp believes the £90million asking price is excessive. There is no interest in Gremio’s Brazilian forward Luan. (James Pearce)

Holland defender Stefan de Vrij is poised to sign a new contract at Lazio, reports Corriere dello Sport.

The 25-year-old, whose current deal expires at the end of the season, has reportedly attracted interest from Barcelona and Inter Milan in recent months.

#Santos officially announce the signing of #Gabigol (21) who has returned to the club on loan from Internazionale.

修仔買乜人？

Guido Carrillo from Monaco

Real Madrid will only allow Cristiano Ronaldo to leave next summer if they succeed in bringing in Neymar, reports AS.

Ronaldo reportedly wants to leave the Bernabeu at the end of the season and a return to Manchester United is his preferred destination.

Madrid will not place obstacles in his way as long as they receive a suitable offer for him, although his exit will be depend upon whether or not they secure the services of Neymar from PSG.

The European champions could even offer Ronaldo as a makeweight as part of their future attempts to sign the Brazilian.

真係去皇馬嘅話 去魯營好睇啦

Yannick Ferreira Carrasco could leave Atletico this month

Belgian winger Yannick Ferreira Carrasco will not be prevented by Atletico Madrid from leaving this month if a substantial offer is made, according to RMC.

The former Monaco man has not been receiving regular playing time in Madrid this season, and with this being a World Cup year, Ferreira Carrasco wants to give himself the best chance of forcing his way into Roberto Martinez’s plans for this summer.

Atleti are willing to consider a straight transfer or a loan with obligatory option to buy.

AS Roma are rumoured to be interested in the player, but have yet to make an offer, contrary to other reporting.

Official | Dortmund announce Neven Subotic's arrival at St Étienne.

£35-40m應該肯放

come che la diu

🍀 Brendan Rodgers has confirmed that the Celtic have rejected a bid for striker Moussa Dembele, as the club have "no interest in selling him."

One of PSG's great young prospects, midfielder Claudio Gomes (17), will join Manchester City at the end of the season. [@Tanziloic]

Pep Guardiola personally involved himself in bringing Claudio Gomes to City, contacting the 17-year-old, who has been training with PSG's first team. [RMC]

Arsenal have had a second bid for Pierre-Emerick Aubameyang rejected by Dortmund.

Read the latest the deal ➡️

今次出夠50.1m

📝 DEAL DONE: Barcelona have signed Ballou Jean-Yves from Montreal Impact on a 3-year deal. His buyout clause is €25m. (Source: @FCBarcelona)

We are delighted to announce Jose Mourinho has signed an extension to his contract with #MUFC.

Club statement:

預左續
而家續多一年算OK

Lucas Moura believes a switch from Paris Saint-Germain to Tottenham in January could be the right move for him. (Source: SkySports)

Southampton confirm interest in landing Dutch winger Quincy Promes - big talent and his agents have done a number of deals at St Mary's in last few years.

Southampton are close to completing the signing of Guido Carrillo from Monaco, manager Mauricio Pellegrino has confirmed. #saintsfc #ASMonaco

Lyon President Jean-Michel Aulas on Nabil Fékir & Tanguy Ndombélé: "If we qualify for the Champions' League then we'll do everything to keep them; if we don't, we will sell them for as much as possible, but that would be a disaster." (L'Équipe)

James Pearse claims Coutinho transfer fee of £105m to be paid in installments and not all up front as originally reported by the Liverpool Echo. #LFC

Sky Sport Italia claim Chelsea are turning their focus away from Emerson Palmieri and instead asked Paris Saint-Germain for the availability of Layvin Kurzawa.

❌ NO DEAL ❌

Olivier Giroud will not be leaving Arsenal for Borussia Dortmund in the January transfer window, according to Sky sources skysports.tv/0ik2LC

📝 DEAL DONE: Brazilian side Santos have officially announced the signing of Gabigol, who has returned to the club on loan from Inter.

SKY SOURCES: Olivier Giroud won't be leaving @Arsenal for @BVB in this transfer window. #SSN

Southampton have made striker @carrilloguido11 their first January signing

Full details: preml.ge/5bzGAh

Breaking | Lucas Moura met with Tottenham chairman Daniel Levy in London today. More follows. (RMC)

France Football also carrying this story; PSG's asking price to Tottenham is currently €25m - talks continue.

OFFICIAL: Southampton have signed Argentinian striker Guido Carrillo from AS Monaco for a reported £19m.

Chelsea continue to negotiate for Dzeko and Emerson, talks will continue and become decisive tomorrow. Still ongoing (Di Marzio)

日日都講聽日decisive

女人做野係咁架啦

Inter is continuing to work on the transfer market as they try to improve Luciano Spalletti's roster for the second half of the season. One of their focuses has been Javier Pastore of PSG, who would like to return to Italy. At the moment, however, the French club only wants to sell the player permanently and not loan him. It is uncertain whether the nerazzurri would entertain the option of a loan with an obligation to purchase. Then there is also the agreement that needs to be reached with the player, who currently earns 6.5 million per season plus bonuses. The negotiations are on stand-by but the teams are still in contact with each other.

PSG has also received offers between 25-40 million from Liverpool and Tottenham, but the player has rejected those destinations. Pastore's agent is currently in Milan to see if he can unlock a transfer.

Inter is looking for reinforcements for the coming months, but they are also already planning for next season. One objective for June could be Tottenham's Erik Lamela. The nerazzurri are believed to be able to invest for a great objective in the summer, and they have made first contact with the player's agent, as Lamela is a pupil of Sabatini who brought him to Roma in 2011.

Chelsea are sounding out the possibility of signing Arsenal striker Olivier Giroud on loan, according to @DiMarzio.

痴撚線 快手打破30+條rule買dzeko啦

Chelsea have entered into contact with French international left-back Layvin Kurzawa’s entourage about a possible move this month, according to Gianluca di Marzio.

Olivier Giroud "not convinced" about a loan to Chelsea, according to @DiMarzio.

AS Monaco have submitted a €20m plus €10m bonuses offer for 16-year-old Genoa attacker Pietro Pellegri, a bid that is currently bigger than Juventus' €20m bonuses included package, according to @DiMarzio.

Brighton & Hove Albion have reached an agreement with Kazenga LuaLua to cancel his contract with immediate effect. The winger is now set to join Sunderland on a free transfer.

on9到震

16歲
米96
睇wiki

車路士今個冬天買人買得咁on9......

雲加咪鬼買羊,買依隻仲好啦

abu 仲要50m

Barca wanted new Bayern star Goretzka

Bayern CEO Karl-Heinz Rummenigge claimed that Barcelona tried to hijack their deal for Schalke youngster Leon Goretzka.

"If we had not signed Leon, he would have very likely signed for Barcelona," he said. "In general, that cannot be [good] on behalf of German football."

Russian former Fulham and Reading striker Pavel Pogrebnyak, 34, was released by Dynamo Moscow because he attended a Juventus match in Italy, despite telling the club he was too ill to play in their game. (Sport Express - in Russian)

Breaking | PSG have received offers for between €25m and €40m from Liverpool and Tottenham for Javier Pastore, but the player has rejected them, according to @DiMarzio.

player: 無冠 不過

有鬥心

想返意大利

過埋國米既話 國米個陣都好撚正下 可以同拿波里同祖記鏈下

Pastore 去PSG之前係咩隊

巴勒莫

咪係
Lacazette
Carrasco Ozil Mkyan
Xhaka Wilshere
打反擊幾有睇頭

正常應該出 黑b

去巴塞有咩唔好呀
拜仁果種唯我獨義既感覺真係on99

做乜鳩

德國人梗係想去德國班霸啦

黑b+耳和鼻先真

全靠拜仁幫德國留住人才

好偉大

HAMMERS WANT CAIRNEY

West Ham want to sign Tom Cairney and are willing to pay £15m for the Fulham captain, according to Sky sources.

AYEW UPDATE

Sky Sports News understands West Ham striker Andre Ayew does not want to go back to Swansea.

The Swans had a £14m bid for their former striker rejected by West Ham on Sunday, while the Hammers value him at £20m – the price they paid Swansea 18 months ago.

It’s believed Ayew thinks he can seal a move to a bigger club over a return to the Liberty Stadium.

HAZARD BACK ON REAL RADAR

Paris Saint-Germain have insisted it will be "impossible" for Real Madrid to sign Neymar this summer, according to the Daily Telegraph.

The report suggests this could raise fears at Chelsea that the European champions may turn their attentions to signing Eden Hazard.

那裡來的自信

咁老老實實 如果連拜都唔出手嘅 德甲遲早變法甲咁冇人睇 而國家一線球員9成都係國外搵食

Arsenal & Manchester United are both set to be questioned by UEFA after Alexis Sanchez missed a drugs test at London Colney on the day of his transfer to Manchester United...

PSG and Brazil winger Lucas Moura met Tottenham chairman Daniel Levy in London last night to discuss a move to Spurs. (Source: RMC Sport)

SECOND JORGENSEN BID REJECTED

Newcastle have had a second bid knocked back by Feyenoord for Danish striker Nicolai Jorgensen.

We understand the second bid was for £15m but the Dutch club are holding out for at least £20m.

Rafa Benitez is desperate to add a striker before the deadline on Wednesday.

skysports

OZIL’S FUTURE

Mesut Ozil is yet to commit his future to Arsenal with his current deal set to expire at the end of the season.

Here’s what Arsene Wenger has had to say about his future…

“Our intention is to keep Ozil at the club,” the Frenchman said. “Hopefully, we will manage to do that very soon. It’s not close enough to be optimistic but not far enough to be pessimistic.

When asked if negotiations are progressing, he added: “ The vibe I get from his commitment, focus and desire, he behaves like someone who is ready to commit. After that, contract negotiations are what they are. We aren’t close enough to tell you yes, he will stay.”

ZENIT JOIN RACE TO SIGN GAITAN

Zenit St Petersburg have joined the chase to sign Atletico Madrid winger Nicolas Gaitan, reports Marca.

傳暴連名宿

🎙 @OfficialAllegri: "My future? I'm managing a top side and I've a contract here until 2020. I'm happy here."

#ChievoJuve

Ex Chelsea striker Loic Remy in talks to join Getafe

#thfc Moura met with Levy and Poch yesterday, all three keen on a deal.

--------Kane---------
Son-----Alli Eriksen------Lucas

Spartak Moscow have officially confirmed they’ve signed Nikola Maksimovic on loan from Napoli

Arsene Wenger has confirmed Alexis Sanchez missed a drugs test on the day he moved to Manchester United, and says the responsibility lies with Arsenal.

Napoli, Amin Younes set to undergo medical: the pictures

場無咩點出， 做住後備先啦

反擊之鬼

Marseille manager Rudi Garcia puts Bouna Sarr - Leicester City rumours to bed in press conference: "He will be a Marseille player at the end of the transfer window."

Bordeaux's Malcom had also travelled to London and was part of his agents' meeting with Mauricio Pochettino and Daniel Levy last week. Now it was Lucas Moura's turn to pay a visit to Tottenham. He's hopeful of agreeing terms on a move

後補唔係就可以解決到啦咩?

Sky Sport Italia is reporting that #Roma’s deals with #Chelsea for Edin #Dzeko and #Emerson are separate transactions.

They also say that if #Dzeko refuses a move to #Chelsea, the Londoners may decide not to acquire #Emerson from #Roma.

Tottenham manager Maurizio Pochettino spoke about his future: "I will never manage Barcelona nor Arsenal. I am very close to Espanyol and Tottenham. I'd rather go back to Argentina and work on my farm there than manage those teams."

要去皇馬了

農夫

NEW: Jurgen Klopp says it is "not really likely" that Liverpool will be making further additions in the January transfer window.

"I'm happy to try every day to put all myself for this job. I would be very happy if there are some new players."

Antonio Conte denies rumours of a rift between him and the Chelsea board.

More: bbc.in/2Gk4Wdv

Alan Pardew has admitted that Jonny Evans could leave the club this month, but it all depends on the offer... ind.pn/2ncteOz

經理人證祖記斟韓光宋

【體育】韓光宋經理人證實，祖雲達斯刻下正跟卡利亞里商討購買韓光宋的事宜，成事的話，佔計該名韓國新星來年下半季將會正式披上祖記球衣。

韓光宋（Han Kwang Song）的經理人史譚柏連尼（Sandro Stemperini）回應近日指意甲祖雲達斯有意收購該韓國超新星的傳聞：「卡利亞里跟祖雲達斯正在談判，雙方均持開放態度，關於轉會費，就由他們決定吧，我們將不會參與，只會個別跟他們討論，希望達成協議。」

19歲的韓光宋今季被外借至意乙佩魯賈吸收比賽經驗，史譚柏連尼坦言祖記場場都派員注視：「過去兩天，我們一直跟柏拉迪治（祖雲達斯體育總監）商討可能性，他們的興趣始於去年9月，祖雲達斯幾乎每星期都派球探觀看佩魯賈的比賽。」

「我認為，韓光宋這季餘下時間將會留效佩魯賈或卡利亞里，他可能會在意乙跟佩魯賈一起完成球季，之後再會效力卡利亞里半季，（卡利亞里）總裁古連尼很想看到他穿上卡利亞里球衣，如成事的話，祖雲達斯也將希望他獲得合適的比賽經驗。」

圖片來源 : 互聯網

Real have €300m to spend

Real Madrid have a total of €300 million to spend in the summer transfer window, reports Marca .

Now咁大膽

夠買一個定兩個

DGG , Hazard

DONE DEAL: West Ham have completed the signing of Joao Mario on loan from Inter Milan.

CHELSEA MONITORING GIROUD

Sky sources: Chelsea are keeping across Olivier Giroud's situation at Arsenal. It is thought Chelsea are now focussing on other targets with a loan move the favoured option.

Arsenal manager Arsene Wenger said: “ I want Olivier to stay. He can only leave if somebody comes in”.

Darren Bent set to join Burton Albion on loan from Derby County

Inter Milan consider move for Tottenham's Erik Lamela in the summer
By Sky Sports News

Inter Milan could make an attempt to sign Tottenham winger Erik Lamela in June, according to Sky in Italy.

The Serie A club will be able to invest in a big name in the next transfer window and would consider the former Roma forward.

Sky in Italy are also reporting that Inter are finding difficulty in their attempts to land Javier Pastore on loan from Paris Saint-Germain this month, with Lamela seen as a viable alternative.

Dzeko to Chelsea stalled. Chelsea looking at signing Giroud on loan. Giroud can only leave Arsenal if they sign Aubameyang. If Aubameyang leaves Dortmund they want Lucas Moura from PSG. Moura prefers move to Spurs

Sky

Piers Morgan‏Verified account
@piersmorgan

*WORLD EXCLUSIVE*
The moment I invite President Trump to be Arsenal's new manager - because he'd build a strong defensive wall, have an attacking philosophy & want to win big trophies at all costs.
See his hilarious response on Sunday night, ITV, 10pm. #TrumpMorgan

9up定認真唔買人

MILLWALL OFFER CAHILL DEAL

Sky sources: Tim Cahill has been offered a contract by former club Millwall.

Cahill, 38,has been in talks with the Championship side over the weekend and hopes to make a return to English football.

The Australia international left Melbourne City in December 2017 but remains focused on playing at the 2018 World Cup.

'CONTE MAY LEAVE'

Antonio Conte cuts the figure of a "very unhappy" man, says Jamie Redknapp, as speculation surrounding his future at Chelsea intensifies.

Redknapp, who believes Conte has been "undermined" with regards to transfer dealings, says he cannot envision the 48-year-old remaining in his post beyond the end of the season.

Speaking to Soccer Saturday host Jeff Stelling, Redknapp said: "I do [think he'll leave] and it's just typical what happens at Chelsea. A manager does a great job and then for one reason or another, they find a way to undermine him by maybe not bringing in the players that he wants.

"He's unhappy. I can't see a situation where he'll be there next year, I just don't."

雲加傻極都唔會借比車啦

Simon Stone‏
@sistoney67

Seems @WBA still waiting for an offer for Jonny Evans. Looks like @ManCity out of running.

借車殺熱刺利記
送分比自己

已經冇後備前鋒 簽到美羊前唔會借比人

3M

BREAKING: Manchester City target Aymeric Laporte left out of Athletic Bilbao matchday squad to play Eibar tonight #ssn

Breaking | 16-year-old attacker Pietro Pellegri will undergo a medical with Monaco tomorrow after a €25m deal was concluded with Genoa today. A record transfer for a player of his age. 5 year contract worth €1m a season initially, with yearly wage rises, according to @DiMarzio.

Manchester City have agreed a deal to sign Athletic Bilbao defender Aymeric Laporte, according to Sky in Italy #ssn

Athletic Bilbao boss Jose Angel Ziganda has confirmed that Aymeric Laporte is on his way to Man City....excellent addition to an already powerful squad #MCFC

去傑志啦屌

可以打j了

8cm 都學人打j

Aymeric #Laporte will sign his contract on next week as new Manchester City player. Agreement reached for 5 years. Medicals on Tuesday. Deal done. 🔵 #transfers #MCFC #ManCity #AthleticBilbao

Manchester City has reached an agreement with the defender Laporte from Athletic Bilbao. Pep Guardiola tried to sign Samuel Umtiti first, but the Frenchman refused the offer. [Sky Sports]

橙

艾達臣
獲加 石頭 拿囝 文迪

頭寒了

Former Everton and Southampton boss Ronald Koeman is in talks with the Dutch FA about becoming Netherlands manager. (VI - in Dutch)

繼續發揚佔中陣

Everton and Arsenal in for Brozovic

Everton and Arsenal are keen on Inter midfielder Marcelo Brozovic, reports Football Italia.

Beijing Guoan dismiss Nainggolan links

Chinese Super League club Beijing Guoan say they are not interested in signing Roma midfielder Radja Nainggolan, despite reports linking the 29-year-old to the club.

"We have never approached Roma and Nainggolan has never appeared in our head coach's lists of transfer targets," the club's general manager Li Ming told Chinese reporters.

賣埋salah先

Manchester City and Manchester United are among the clubs who have shown interest in Borussia Dortmund defender Marc Bartra, reports Marca.

The 27-year-old, who joined Dortmund from Barcelona in 2016, has fallen out of favour under new coach Peter Stoger and it is has been reported that Bundesliga side are open to letting him leave this month.

Marca reports that City, United, Juventus and Real Betis have all shown their interest in his situation.

The latter club are keen to bring him back to Spain and would look to do so via a loan deal this month.

Liverpool FC‏Verified account
@LFC

We're delighted to confirm the signing of Tony Gallacher from Falkirk.

SKY SPORTS:

Sources closes to #Neymar confirm that he is very happy at PSG. Reports suggesting otherwise are nonsense.

彈出彈入

希望世三續約，我皇轉攻尼馬

拖肥中場塞晒車仲買
卡拉臣又放唔走

BOOM!

The most reliable PSG source (Paris United) has confirmed that the club already met with Alex Sandro's representative and discussed about the salary.

PSG wants Alex Sandro in June and believe in their chances of signing the Juventus fullback.

Paris do Brasil? 🇧🇷🇫🇷

希望psg簽到

改名做巴西就是我們未

Dortmund sporting director Michael Zorc says they’ll sell Aubameyang if Arsenal pay the asking price. Dortmund want £60m. Arsenal last offer £50m

#Sassuolo, #Carnevali: "Politano wants to leave for #Napoli but we have to think about what's best for the club"

#Stöger über @Aubameyang7: "Er hat schon bessere Tage gehabt. Wir haben es aber auch nicht geschafft, in ins Spiel zu bringen. Über seine Zukunft kann ich nichts sagen." #BVBSCF

唔識睇牙

According to @umbro, New York City FC and USA midfielder Mix Diskerud has joined Manchester City on a 4 ½ year deal.

渣ga

打咩位

後備，然後賣走，mooy就係例子

He has a better day. However, we did not try to participate in the game. I can not say his future.

依個係b隊升上黎喎

墨爾本城同NYC咪又係一樣

PSG chairman & CEO Nasser Al-Khelaifi to Canal+ on Neymar leaving at the end of the season (for Real Madrid): "Not on your life!" #PSGMHSC

Pietro Pellegri has just signed his contract with Monaco. €25M to Genoa for the striker (2001!). ☑️ #transfers

而家d 00後...

都係借返去紐約架啦

德文都唔識睇

D字打左格

球星去PSG份約冇release clause基本上都要完約先走到

就算有你估皇馬敢買?
佢地成隊有違約金

fm妖人喎呢件

John Percy‏Verified account
@JPercyTelegraph

Stoke have made a £14m bid for Galatasaray midfielder Badou Ndiaye. Still some work to do on it. Talks ongoing with New York City FC over a possible deal for Jack Harrison #scfc

猛咁傳車路士買柱躉中鋒 但都冇傳過比洛迪
可能真係見哂底 上年暑假好多隊爭

緊係唔傳 一黎傷緊 二黎都唔係柱躉中鋒

Javier Pastore admits he'd "like #FCIM move to play more regularly, but I don't know what will happen" #PSG #Argentina

咁Dzeko都唔係啦

Could be 3 striker departures at #lcfc before the deadline. Brighton in box seat for Ulloa, Slimani likely to go & Musa expected to sign on loan for CSKA on Mon. Nothing more expected in terms of signings. Mind you, after today the squad looked pretty healthy #absolutejokemerse

BREAKING: Sky sources: @OfficialBHAFC close to loan signing of Leonardo Ulloa from @LCFC. #SSN

比洛迪唔係？

得1.8m都做到柱躉中鋒咁勁

原來咁矮

高路斯同添姆雲拿都得啦ching

Pep Guardiola has ordered Manchester City to make a £150million move for Eden Hazard in the summer, reports say.

The City boss has identified Hazard as his No.1 target and believes the Belgian playmaker can take his side to the next level.

City are racing towards a Premier League title this season, but Guardiola is planning to take his side’s domination to Europe with a stunning transfer. [Mirror]

香港地踢街場都係米八打中鋒嫁啦
唔得牙
btw Evans?% stay?

Ordered

拎晒成隊黎換咪比你

應該1.8億至2億先埋到單，冇左hazard，conte都唔會再教

冇兩億以上諗都唔洗諗

入好多頭鎚
雖然咁都唔等於係柱躉

PSG president Nasser Al-Khelaifi said on Saturday he was "2,000 per cent sure" that Neymar will stay at the club for next season.

The world's most expensive player scored twice in a 4-0 rout of Montpellier on his return from a two-match absence through injury.

Spanish media reports earlier this week said 25-year-old Neymar was unhappy in Paris and set to join Real Madrid at the end of the campaign, but Al-Khelaifi rubbished the claims.

"It's a rumour and of course it's not true," said the Qatari.

"He's happy here, he wants to stay here. He only came here five months ago and he still has four and a half years left on his contract.

"The Spaniards want to start a little (game), but we don't want to get into this game. He won't 100 per cent be with us next season, but 2,000 per cent."

去得psg唔係諗住走得掛

有無hazard佢都唔會再教

BRIGHTON CLOSE ON ULLOA

Brighton are close to signing forward Leonardo Ulloa on loan from Leicester, according to Sky sources.

哥狗你搞大巴拿啦屌你

Manchester United odds on Mesut Ozil Arsenal transfer slashed

Man Utd are favourites to sign Mesut Ozil from Arsenal in the January transfer window.

Manchester United could be set to heap even more misery on Arsenal in the January transfer window - according to the bookies.

The Reds have already lured Alexis Sanchez away from the Emirates this month, and bookmakers believe they could be set to make a move for his former teammate Mesut Ozil too.

According to Paddy Power, United are now odds on favourites to sign the German playmaker - if he decided to leave this month.

Jorginho's agent has met Manchester United representatives ahead of a move for the 26-year-old from Napoli. (Manchester Evening News)

我知啊 只係我見佢頭槌好勁 成日以為佢好高 以為佢柱躉

玩撚晒啦

車迷子唔是話夏薩特唔穩定,見底咩

9up 下都拎出黎講 有d comment 叫埋kante out 添

回家啦

bakayoko就要out
廢到痴線

少睇車仔， 件bakayoko 真係好唔掂咩？ 係摩記都幾堅

上場打牙狗迴光返照，希望唔是虛火

硬件唔差，問題係最基本短傳都傳唔好，粒波到佢腳就基本上傳返出去都做得唔好，好影響ball movement

RAFA HAPPY AT NEWCASTLE

Rafael Benitez has hinted that he could be ready to extend his stay at Newcastle if he gets the backing to keep the club in the Premier League.

The Magpies are understood to be keen to tie down their manager in a new contract after initially landing him on a three-year deal back in May 2016.

"For me it is not an issue. I have to make sure we are doing things in the right way, and if we have this common idea and we are on the same page then I am not worried about that.

"We have to be sure we stay in the Premier League. Then this conversation will be easier. I told Mike [Ashley] what I thought, and what I think, about that. He knows my opinion and we don't have to talk now."

未黎之前又話佢平民版普巴

智力障礙

根本由頭到尾都係睇好佢防守，普巴依種球員真係20年一遇既全能中場，好難搵。

除左生得樣衰之外都無弱點

太容易睇唔起對手

佢一囂屎就會上腦

差個腦

佢係會上腦，唔代表佢無腦

Chelsea are planning to replace under-fire Antonio Conte with ex-Barcelona boss Luis Enrique. (The Sun on Sunday)

老鼠點睇？

死撚硬
安歷基應該會攬3後衛

球賽閱讀能力有待進步啦
叫佢比一腳killing pass ok既
但係控制節奏做中場大腦呢啲野係要浸下
中場始終廿七八先最當打

The Sun

睇完呢條片就知

Aubameyang move to Arsenal looks to be dead after Arsenal refused to increase their offer. [Bild BVB]

Borussia Dortmund and Pierre-Emerick Aubameyang are becoming increasingly annoyed with Arsenal. Aubameyang wants to sort his future quickly, but he is also open to stays at Dortmund. No significant progress had made since Borussia Dortmund had rejected a bid in excess of £50m from Arsenal.

祖記有冇興趣快D簽左安利簡走

尋晚廢撚到癲

你勁到癲

失果2球張伯倫企得後過安利簡
安利簡防中

Tottenham & PSG have reached a fee agreement for Lucas Moura worth more than €25m; but the player's agents remain in constant contact with Arsenal - L'Équipe

Arsenal

VfB Stuttgart sacked coach Hannes Wolf on Sunday after a 2-0 home defeat to Schalke that left the club just three points above the Bundesliga relegation places.

"After intensive discussions late into the night, it has been decided that Hannes Wolf is no longer the coach of VfB Stuttgart," a statement on the club's website said.

It said a successor would be named in the next few days.

平時仲屌神軒企得後

牙can神經刀 上身時好似變左第二個😆

RAHMAN CLOSE TO SCHALKE MOVE

Sky Germany are reporting Schalke will complete the signing of Chelsea defender Baba Rahman on Tuesday.

Rahman, who had his medical on Friday, will return to Schalke on an 18-month deal, having already spent last season at the German club.

REMY TO GETAFE

Former Chelsea striker Loic Remy has decided to join Getafe this month, reports Marca.

Patrik Schick has been struggling with a series of fitness issues could sway Roma transfer strategy. Schick is in doubt for tonight’s game with Sampdoria after picking up another injury.

The only reason Dzeko is on the way out is because Schick is considered his heir, having paid €14m plus up to €8m in various bonuses to sign him from Sampdoria.

UTD EYE VIDAL

German publication Bild says Bayern Munich are ready to sell Arturo Vidal after the confirmation of Leon Goretzka's move to the club, with Manchester United and Chelsea said to be interested.

Jose Mourinho is reportedly confident that former Juventus team-mate Paul Pogba and countryman Sanchez could persuade Vidal to move to Old Trafford.

West Ham open Pelle talks

West Ham have opened talks regarding a January move for striker Graziano Pelle, according to Gianluca Di Marzio .

Former Southampton forward Pelle, who now plies his trade with Shandong Luneng in China, is being eyed as cover for the perennially injured Andy Carroll.

使唔使叫埋派路復出

?

老餅聯

派路，維度，普巴
1415祖記中場

祖雲達斯歐聯亞軍條中場

阿狗真係唔買人啊?

West Ham made £15m bid for Tom Cairney last week. Fulham told them they were wasting their time. Said they wouldn’t even consider £40m bid

Sky sport

咩人黎

用青訓夠護級啦

West Ham striker Diafra Sakho to undergo a medical with Rennes today. (FF)

Mauricio Pochettino has hinted that Tottenham are ready to act in the final days of the January transfer window. #THFC

Lucas Moura

BREAKING: Inter Milan admit they are now unlikely to move for Liverpool striker Daniel Sturridge this month.

Inter Milan sporting director Piero Ausilio: “I do not want to remove his name from the list, but we think we already have the right players to achieve our goals.”

Ings復出
史獨點搞

岩岩先和左

BOOM!

FABINHO confirms it in an exclusive interview with Brazilian media outlet LANCENET:

"I think that my days at Monaco are numbered. My cycle at the club is coming to an end."

FABINHO: "The arrival of #Neymar to PSG was great news for me. It's important to have one of the best three players in the world [here in France]."

FABINHO:

"Monaco's long-term plan is to finish second, and to sell the best players and replace them with youngsters and so on. I think that I've already been through this process and now it's my turn to leave to a more ambitious club."

FABINHO:

"Last summer I almost joined PSG, but then after [the disappointment] I had to concentrate on Monaco. I knew that I needed to perform and have a good season so that top clubs will be Interested in me by the end of the season."

摩納哥寧願做selling club
明明大把錢

FABINHO to LANCE:

"I am looking to a club with a better structure than Monaco, with bigger ambitions and perhaps with a better league [than France]. PSG is always the favorite to win, and the gap between first and second will only grow."

好撚好賺，包皮，baka，文迪，b華幫佢賺左300m

有錢唔會厭多

幾年前諗住佢做返靚條數先賣人
點解賣上癮,轉埋策略
以佢之前d人腳,同巴黎爭到冠

佢地轉左方針好耐啦
依家做球星跳板
咁做反而多左好多未上位妖人肯join佢地

上年贏過就得了
下年繼續做selling club

Fabinho,Slidbe,Lemar,Keita is ready

再下年就泰迪文斯

依家我覺得個領隊最值錢，識點石成金

施迪比係走到，上年就唔會續約啦

Real Betis in advanced negotiations for Borussia Dortmund's Marc Bartra

Marc Bartra could return to La Liga. Advanced negotiations with Real Betis and the player go back to Spain after a season and a half with Borussia Dortmund. There was contact between the clubs and there is optimism that a deal could be concluded.

如果阿狗放完山狗再放奧燒上過去 班球迷真係可能冇野 球高層再買球星頂番 但重點係 點解可以咁多年為爭標對手供應球星

硬係覺得奧燒唔多鐘意山狗，就算走都未必去獌

前四對手 打錯

廢囉

2隊都唔係bor

垃圾囉

Kaveh Solhekol‏Verified account
@SkyKaveh

West Ham striker Diafra Sakho close to completing £8 million move to Rennes. Rennes to pay £4.5 million up front and £3.5 million in add ons.

GLOBO:

Barça representatives met with Grêmio club directors yesterday. The likelihood is that #Arthur (21) will be sold to the Liga side, but he won't leave before the World Cup.

West Brom have made a bid of around £16m for Watford striker Troy Deeney. Understand the offer has not been accepted yet and Watford may want more. Interesting few days ahead... #wba #watfordfc

Kicker in Germany saying Aubameyang to Arsenal is done. €63M

kicker - Arsenal striker Olivier Giroud not keen to leave London and wants to go to Chelsea -- and not to Borussia Dortmund as makeweight in Aubameyang deal.

kicker suggest Dortmund will instead look to bring Anthony Modeste back from China. The French striker worked with BVB coach Peter Stöger at Cologne.

The Aubameyang to Arsenal article is in the print edition, not online. #AFC #BVB

Kaveh Solhekol‏Verified account
@SkyKaveh

Crystal Palace have made offer tonight to sign Lillle midfielder/defender Ibrahim Amadou on loan. £2m loan fee offer with option to buy dismissed out of hand by Lille. They regard it as derisory & not worthy of consideration. They think Amadou is £20m player

BREAKING: Arsenal close to reaching agreement to sign to striker Pierre-Emerick Aubameyang from Borussia Dortmund for club-record fee in region of £60m. Transfer won’t be sanctioned until #BVB have replacement lined up - remains unclear if that will be Olivier Giroud or not #AFC

BBC

終於甩到手

Arsenal - Dortmund agreement for Pierre Emerick-Aubameyang is worth just over €60m, only the payment structure still to be agreed, according to tomorrow's L'Équipe.

爺爺大獲全勝

6千萬鎊 爺爺個心一定好痛

60m 買個垃圾

爺爺：轉做60m歐元，deal？

Arsenal - Dortmund agreement for Pierre Emerick-Aubameyang is worth just over €60m, only the payment structure still to be agreed, according to tomorrow's L'Équipe.

係歐呀

爺爺又贏

上面個reply話BBC 60m pounds既

有鬼big name仲想入阿記咩

多蒙特發過肥仔 有入冇出D錢

覺得摩納哥仲肥，巴膠約高波都未識傳都賣到40m

頂佢既泰利文斯將來隨時60m以上

橙

又走

如果正前用豬腦好過

Btw 雲爺爺不嬲唔係一個慣性買big name 既人

留愛記好過啦

基佬上咗神台啦，未來會有個蝎子腳入波銅像

原來拿卡成季入波仲少過件垃圾包輸牙衣

作用王

爆佢唔走，後備都冇份啦

佢好似仲未坐到正選

大傷 未大傷前做緊sub

Ibrahimovic near Galaxy move

The LA Galaxy are closing in on a move for Manchester United striker Zlatan Ibrahimovic, according to ESPN FC.

咁大嘥呀爆佢

夏天？

唔哂啦真係能力不足

有機會提早解約

30歲平啲得唔得

REMY JOINS GETAFE ON LOAN

Former Chelsea forward Loic Remy has joined Getafe on loan until the end of the season.

The Frenchman arrives from fellow La Liga side Las Palmas, who he joined on a free transfer in the summer following the expiration of his Stamford Bridge contract.

The 31-year-old netted five goals in 12 LaLiga games for Las Palmas but had not played since December 20 - against Getafe.

gwu ?% stay ar dog?

利狗上季冬天好似都想買佢

佢加屈福特,對阿仙奴應該有加成

咁又係，右邊佢，中間 曉士，左邊利察利臣，前面擺多件大隻中鋒，係咁斬

聖人轉個手又有得賺

前兩年李城出到30m都唔賣

一定要係聖人踢過 先可以去利物浦

下季70m去利狗
再多季100m去巴塞

天下最強既人 都聚集曼城

BREAKING NEWS

West Ham are in talks to sign former Southampton striker Graziano Pelle, according to Sky sources.

Pelle plays in China for Shandong Luneng where he earns £1 million a month.

West Ham working hard to sign players because they have 13 first-team players out injured.

So far this month, they have made bids for Tom Cairney, Joe Allen, Harry Arter and Leander Dendoncker.

Schalke will complete the permanent signing of Chelsea defender Baba Rahman tomorrow.

Rahman spent last season on loan at Schalke. He'll sign an 18 month contract.

Rob Holding could be on his way out of the Emirates this month as the Daily Mail reports that Burnley are keen to take the defender on loan should Arsenal land Jonny Evans.

Sean Dyche is said to be keen to improve his defensive options, with Holding starting just five Premier League games this season so far.

依條撚樣夠班打英超咩
條防線有賀定加贊師傅，其餘兩個係馬甸尼尼斯達都救唔番啦

唔係雲加教就得啦

張伯斯喺阿仙奴 除左頭半季之外好唔掂
但上季喺米堡踢得好出色
睇個款佢本身實力應該唔差
真係唔知係爺爺教得衰 定係踢大會有壓力

不過賀丁另計 呢條友真係好撚廢

GAITAN SNUBS SWANSEA

Atletico Madrid winger Nicolas Gaitan has turned down a move to Swansea City, reports AS.

賀定一開始都好勁
越踢越淆底
轉身又慢

According to Rome-based Il Messaggero, Roma are planning on keeping Dzeko, despite Chelsea’s insistence on signing the striker.

However, the newspaper notes Emerson will join the Blues for €24m plus €5m in bonuses, although there are only two days for the transfer to be completed.

阿狗有消息可以射未

永續雲加

上季足總盃有啲料到 捧完盃今年打回原形
講真 佢喺保頓last嗰季係降落英甲收場 勁極有限啦

本身張伯斯係修打得好好，係爺爺亂鳩咁用

你肯定你有睇佢踢修記果陣？

有

我覺得幾好，體能好又夠搏，睇到有潛質但經驗唔夠，表現唔太穩定但我覺得打多幾年會好，點知咁快去左阿我就知仆街

另一個我好鐘意既後衛又係太快走搞到發展平平，賓戴維斯

Feyenoord have told #nufc they want to hear by 6pm UK time on Jorgensen. Loan options also being looked at and NUFC still talking with view to sign a goalkeeper. Woodman will leave on loan if that comes off. #TransferWindow

所以就係話 頭半季明明好掂

Charly Musonda Junior is in Glasgow. Posing for his first selfie at the airport with @ElFizeeko. Last talks and medical planned. Loan to be completed today. #cfc

打好d賣個靚價算啦

果陣好有潛質

#Bild reporting, right now, that Aubameyang will be Arsenal - player today!!!!!

#Afc

Matt Law‏Verified account
@Matt_Law_DT

Everything can change in the final days of the transfer window, but there was no breakthrough in negotiations between Roma, Chelsea and Dzeko over the weekend. As things stand, no deal happening #cfc

Bryan Swanson‏Verified account
@skysports_bryan

Lawyer Alfons Becker on court absence: “Aubameyang has a flu and he has to stay in bed.”
Reporter: Is he in Germany?
“Yes he is. But I don’t want to answer questions like this.”
More on #SSN

Pierre-Emerick Aubameyang was due to give evidence at Borussia Dortmund team bus attack trial in Dortmund today. Will not be attending due to illness. Does not have to attend at all now.

Chelsea-striker Michy Batshuayi will replace Aubameyang at Dortmund.

Batshuayi (24) will go on loan.

The Belgian scored 2 goals this weekend.

#cfc

(All reported by #Bild)

Stade Rennais have officially announced the signing of West Ham forward Diafra Sakho, who has signed on a two-and-a-half-year-deal for an undisclosed fee, believed to be worth around €10m.

Borussia wanted Giroud but not valued at £28-30m that Arsenal want, so according to #Bild Batshuayi will be the replacement of Aubamayang at #BVB as clubs finalise the deal #AFC

Charly Musonda: Chelsea midfielder close to Celtic loan as he arrives in Glasgow

Stoke City are in advanced talks with Galatasaray over the £15million purchase of Senegal midfielder Badou Ndiaye, @SkySportsNews has been told.

Goalkeeper Joe Hart is keen to end his loan deal with West Ham before the transfer window closes. The 30-year-old, on loan from Manchester City, is now David Moyes' second choice and wants to retain his position as England's number one for the World Cup. (Times - subscription required)

@SkySportsNews reporter @skysports_sheth claimed that Liverpool & Arsenal are still interested in Thomas Lemar, but noises coming from Lemar’s camp indicate he fancies a move to Barcelona. #LFC

Olivier Giroud's agent says he is not sure whether his client will still be Arsenal player on Thursday. Chelsea rumoured to be interested in France striker #afc #cfc

無咩人用仲要借走人 我轟

Kaveh Solhekol‏Verified account
@SkyKaveh

West Ham in talks to sign Russia captain Fedor Smolov. Striker wants to move to London from Russian team Krasnodar. West Ham trying to negotiate loan with option to buy but Krasnodar want £12 million permanent deal.

賣山狗比曼聯
再賣基佬比車路士
阿狗

但佢喺修頓其實踢右閘 雲爺爺唔知點解又改造

BIG SAM: ANYTHING POSSIBLE

Could be busy at Everton this week.

Sam Allardyce has refused to rule out Everton moves for both Steven N'Zonzi and Marcelo Brozovic.

He said: "I'm not ruling anybody in or out because it's impossible to do that, the window open for anyone and somewhere out of blue, which normally happens this time, could appear."

Tottenham are hopeful of completing the signing of Paris St-Germain’s out-of-favour winger Lucas Moura for a fee in excess of £20m.

BBC

繼續買中場佔中

Borussia Dortmund are in talks with Chelsea over the signing of Michy Batshuayi. They see him as a replacement for Pierre-Emerick Aubameyang. (Source: SkySports)

PSG won't block Pastore exit

Paris Saint-Germain remain reluctant to part with Javier Pastore but will sanction a transfer if the terms are right, claims his agent.

快啲啦屌

利做踏腳石fit晒啦

Gala consider new Fellaini approach

Galatasaray could come back in for Manchester United midfielder Marouane Fellaini before the close of the transfer window, reports the Manchester Evening News .

Leon Bailey has told Sky Germany that he will stay at Bayer Leverkusen this month, but has refused to commit his future to the club beyond that.

BREAKING: Newcastle are trying to complete a deal to sign Daniel Sturridge on loan from Liverpool. [@lee_ryder]

Patrice Evra is still a free agent after he left Marseille in disgrace earlier this season. A report in France Football says he could pen a deal with either Galatasaray or Fenerbahce.

Daniel Sturridge close to loan switch from Liverpool to Newcastle United, report @_pauljoyce & @CaulkinTheTimes

The final details on a temporary switch from Liverpool are in the process of being thrashed out with Sturridge increasingly minded to stay in England as he looks to reignite his stalled career. (Paul Joyce)

Newcastle will have to pay a loan fee of about £1.5 million and cover the player’s wages of about £120,000-a-week for the remainder of the season. (Paul Joyce)

唔講以為垃圾利好多人用

賣古都唔洗replacement證明兵源充足

lm

$為上

終於走到

扲冠個年幾勁

Matt Law‏Verified account
@Matt_Law_DT

Chelsea considering alternatives to Dzeko. I just can't understand why Arsenal would allow Olivier Giroud to join Chelsea this month - remember Demba Ba?

綿龍樣

Guillem Balague‏Verified account
@GuillemBalague

ALL DONE! @Aubameyang7 will be #AFC player pending medical. Fixed fee of £53m with £2.5m adds on if major trophies won, pass CL group stage (so pays itself). Wages not even half what Alexis wanted. Not the only deal #AFC working on

嚟利
打一季好波去巴塞
一條龍服務

依家傳緊Vidal 同大眼去曼， 唔知買到邊個呢

evans

不了

maybe sell giroud only

阿迷心水清

拎冠個年全隊都勁啦
但我覺得佢最fit係護級個年

比佢踢世盃好過
都用唔到
踢得好又可以收返佢

高普係唔鐘意既踢得好都冇用啦

高普對弱隊都會用佢
不過史獨錫身踢唔到迫搶

Jürgen Klopp: "Phil Coutinho is not to replace in this transfer window. Barca paid big money for him because he is a rare player. It's not about replacing, it's about using our opportunities, our tools, tactics all this stuff."
#LFC

Klopp: "In the long term we will do a lot (of transfers). In the short term I dont think we will do a lot"

BBC Merseyside Sport‏Verified account
@bbcmerseysport

FOOTBALL: Swansea City & Wolfsburg are in talks with #LFC to sign Lazar #Markovic. Permanent and loan deals are being discussed for the player who hasn’t appeared for the Reds this season.

On撚9

ALL DONE! @Aubameyang7 will be #AFC player pending medical. Fixed fee of £53m with £2.5m adds on if major trophies won, pass CL group stage (so pays itself). Wages not even half what Alexis wanted.

Laporte 已死？

Aymeric Laporte passed his Manchester City medical on Sunday and will be presented officially on Tuesday. (Source: El Correo)

Marotta appears confident of striking a deal with the 24-year-old but says they are far from finalising an agreement.

"We are in optimum position to achieve all the objectives we have set out," he told RMC Sport. "Talks are well underway with Emre Can, but the negotiations are not at all concluded."

thx

好似一場半場替過防中，好短時間，但爺爺當佢中堅用

但係上季係米堡打中堅又幾好

米堡套戰術保守到仆街，果陣仲傳喼神入國家隊，一換左領隊乜都冇哂

季中高基連傷左 搵佢踢防中

佢喺英超基本上冇可能踢到右閘 慢到仆街 而家啲左翼仲要隻隻都咁勁
最佳位置應該係三中堅右中堅

仲有人要

你就死

Jose Mourinho on Zlatan Ibrahimovic to LA Galaxy rumours: "He told me nothing about it. But Zlatan is in the last year of his contract, so if that is true and Zlatan wants a future in another club, another country, we are here to help."

缺跑得係慢
頂波普普通通

企位同地面單防幾好 波底都好

如果踢大巴隊
配搭空霸經驗中堅
佢幾勁

呢個幾勁但成日背傷

Chambers波底好 ???

BREAKING: Daniel Sturridge is now expected to sign for West Brom on loan. (@AHunterGuardian)

Sturridge is heading to West Brom after they agreed a £1.5m loan fee with Liverpool. (Andy Hunter)

SKY SOURCES: @WestHamUtd prepared to pay £20m to sign Morgan Schneiderlin from @Everton. #SSN

#PSG, #Emery discusses #Pastore: "I want him to stay, his objective is the #WorldCup"

浪子 三季踢四隊

辣殺

淪落到要踢西布朗

幾日前先贏完猁

借去卡數la diu

收皮啦垃圾 買咩人你都係作客泊大巴架啦

Egyptian centre-back Ali Gabr joining West Brom on loan until the end of the season.

傳咗西維爾 國米 修仔 卡數 而家第5隊仲未走到

廢先贏到利

佢最想去西維爾

成日都救主

快！

其實佢搭基爾都穩，係都清咗卡拉臣先

Manchester City have paid the €65m release clause of Aymeric Laporte, and their representatives have just left La Liga offices. [@elchiringuitotv]

轉守為攻個下唔掂

SKY SOURCES: @WatfordFC interested in signing @FCBarcelona winger Gerard Deulofeu on loan. #SSN

個陣曼聯係v92買佢定莫天才買

嚇死我以為謝拉特

雲高爾

卡拉臣有人要先算

John Percy

#lfc striker Daniel Sturridge set for medical at West Brom later today. Loan to end of the season.. #wba

SKY SOURCES: Tim Cahill having @MillwallFC medical ahead of return to club on contract until end of season. #SSN

LATEST: Daniel Sturridge set to turn down #NUFC in order to join West Brom. Rafa Benitez spoke to the striker in person - but he's heading for the Hawthorns....

The Northern Echo

Geography has played a key part in Sturridge’s decision, with the 28-year-old having been born in Birmingham and still having a number of family members in the city. (@Scottwilsonecho)

Athletic Club‏Verified account
@AthleticClub

Laporte abona la cláusula de rescisión #athletic

Athetlic Bilbao confirm Laporte's release clause has been paid.
Move to MCFC could go through tonight, but more likely to be tomorrow.

Lee Ryder‏Verified account
@lee_ryder

No sign of Daniel Sturridge at #nufc training ground and no word from #wba yet if he's turned up there. Newcastle have it all to do in the window, hence why Rafa Benitez said in December to get business done by January 15-20.

Bryan Swanson‏Verified account
@skysports_bryan

Arsenal reach agreement in principle with Borussia Dortmund over Pierre-Emerick Aubameyang. Fee agreed but deal still dependant on Dortmund replacement. Not signed yet. Two days to go! #AFC #SSN

Chelsea-Dzeko, a resolution is near: he appears to be staying at Roma

高治

轉會窗幾時完

Teams will have their fax machines running until January 31 at 11pm, which is when the window slams shut on Deadline Day.

giroud

Keith Downie‏Verified account
@SkySports_Keith

Newcastle’s enquiry for Daniel Sturridge falling on deaf ears as we’re told the England striker is set to choose West Brom for family reasons.

係就真係執到

Dzeko's wage demands were not within Chelsea's range, and this evening, they should give a definitive answer. His request, €7m net of taxes per season for three and a half seasons was too steep for Chelsea.

Ed Aarons‏
@ed_aarons

West Ham the latest club to show an interest in signing Olivier Giroud. Arsenal not keen to sell France striker to Chelsea #afc #whufc #cfc

Manchester United join Bayern Munich in race to sign Bayer Leverkusen starlet Leon Bailey in summer. [Cfbayern]

不如返愛華頓

Bryan Swanson‏Verified account
@skysports_bryan

Reminder: Transfer window in Germany closes at 5pm/UK on Wednesday, six hours before window closes in England. Tighter deadline for them to sign players! #SSN

PALMER ALLOWED TO GO

Chelsea will allow their England U21 midfielder Kasey Palmer to go out on loan before Wednesday’s transfer deadline.

A number of Championship clubs are understood to be keen to sign the 21-year old who returned to Huddersfield in the summer after playing a major role in their promotion to the Premier League.

要黎把撚咩，做後備都嫌廢啦

巴甘布講左成個月都未落實 中超買人真係好撚麻煩

吓唔係同維拉解撚左約喇咩
咩仲未去到北京

借黎車仔半年啦，等人用啊

A deal that could send Emerson Palmieri from Roma to Chelsea is close. The agreement for the player will likely be around 20 million euro plus 6 million in bonuses. It seems that this deal could be closed this evening and the player could arrive in Antonio Conte's squad tomorrow if all continues to go in this direction.

Former Inter Milan goalkeeper Julio Cesar, 38, has returned to Brazilian side Flamengo where he started his career 20 years ago.

Ed Aarons‏
@ed_aarons

Chelsea agree deal €20m deal for Roma's Emerson Palmieri

Turkish giants Besiktas have snapped up former Monaco striker Vagner Love, announcing the transfer in typically stylish fashion on Twitter.

You can forget talk of Graziano Pelle joining West Ham - sources have told ESPN FC that the deal is all but dead after the Hammers failed to reach an agreement with the striker over his wages.

Anthony Modeste would be interested in joining Borussia Dortmund to replace Pierre-Emerick Aubameyang, according to the striker's agent.

The 29-year-old's agent, Patrick Mendy, suggested he would be happy to link up with former Cologne boss Peter Stoger at Signal Iduna Park.

“Dortmund are a big club and naturally they're interesting for Tony," Mendy told Sport Bild.

"It is no secret he feels comfortable in Germany and in the Bundesliga. We will listen to everything and then we'll see what happens until Wednesday [when the transfer window closes]."

The Swans are close to bringing Andre Ayew back to the Liberty Stadium for £16m, though, sources close to West Ham have told ESPN FC.

go che la diu

Pete O'Rourke
@SportsPeteO

Everton boss Sam Allardyce has ruled out sending Ademola Lookman out on loan. #EFC

Devin Booker同it狗算唔算 東西岸最無料扮四條既戇鳩佬

who牙

返玩具台啦

錯post

條友唔係去左中超咩

所以就話中超買人好麻煩 唔知拖乜9

火箭單場49罰球

Pelle

2兄弟黎都英超夾埋踢過幾多場好波

仲唔肯退休

想同保方一齊

.@premierleague 'Big Six' net spend, summer 2014 window to present (prior to Aubameyang / Laporte):

@ManCity £436.7m
@ManUtd £376.1m
@Arsenal £125.7m
@ChelseaFC £89.9m
@LFC £34.4m
@SpursOfficial £0.3m
#EPL #premierleague #bigsix #THFC #MCFC #MUFC #AFC #CFC #LFC

熱狗點玩到0.3m

永遠記得佢頭藍毛毛 但係幾型既

BBC Merseyside Sport‏Verified account
@bbcmerseysport

FOOTBALL: #WHUFC are interested in signing Morgan #Schneiderlin on loan until the rest of the season

我就黎分唔到Andre同Jordan邊個打邊個 邊隊踢邊隊
又維拉又史雲斯又韋斯咸咁
Andre轉左去之後係咪好似兩兄弟都踢swans?

Matt Wilson
‏

Sturridge's loan move to #wba is all-but done. Big coup for the Baggies

科隆借去天津

Sevilla and FC Porto have officially reached an agreement for the loan - with option to buy - of defender Miguel Layún. (Source: @SevillaFC)

Keith Downie‏Verified account
@SkySports_Keith

We’re told Brendan Galloway has informed Everton he wants to end his loan at Sunderland and return to former club MK Dons for the rest of the season.

已經跟國安練緊波，但未敢宣佈，驚槍打出頭鳥

Chelsea striker search:

Dzeko (Rejected Dzeko's wage demands, which is €7m per season, until 2021).
Giroud (Player wants to stay in London. Arsenal not keen to sell to Chelsea, West Ham now front runner)
Carroll (Injured until Feb)

Only Crouch and Barnes are remain a possibility to join.

中游球隊嘅收購目標

係咪仲傾緊個19調節費駛唔駛俾

之前我都睇到訓練照有佢 但就係唔知拖乜鬼

之前唔記得國安定bakambu經理人話筆40m違約金係巴甘布自己俾, 唔關國安事
真係傻既都知係國安俾嫁啦 巴甘布踢十幾年唔訓唔食都未必蓄到40m啦

中超隊對d錢銀野真係好on9

完全想像唔到高洛治著藍衫

梗係唔係啦
係因為依家買人過唔知幾多錢要俾番咁多錢俾大陸足協咋
所以咪玩呢招囉

好似過500萬歐元就要比同等既錢支那足協

Arsenal refuse to sell or loan Giroud to Chelsea is a revenge.

Arsenal was desperate for a forward back in 2013. Demba Ba was close to a deadline day loan move to the Gunners from Chelsea at the end of the summer transfer window.

However, the move was stopped in the final moments by then-Chelsea boss Jose Mourinho, who revealed at the time that he did not wanted to further-strengthen a rival Arsenal team that had just added Real Madrid's Mesut Ozil.

姐係依家玩毀約金買人，再比筆錢球員自己比就唔洗比tax

識玩

真係咁簡單就過到骨就唔洗仲未正式宣佈啦

有鬼用
官字兩個口
依家搞到咁耐
九成係班官個邊講唔掂數啦

黎車仔半年過下冷河先啦

以上半季喺西甲黎睇 巴甘布一定強過巴舒亞伊甚至莫拉達

但最on9真係同哥斯達關係搞到咁差

但之前佢地借過班拿約俾阿仙奴 之後又賣左施治......

ba？？

摩狗姐，人都去左。大家同市互相幫助好過啦

睇下段野

似9up

當日唔係咁講㗎喎
借比爭四對手 不了

抵死，自己攞黎

以前聽過佢係車fans

佢細個嗰陣車都係中上游炸喎 佢又唔係倫敦人 點解無啦啦會鍾意車路士既

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh

Told Daniel Sturridge chose West Brom over Newcastle for loan move from Liverpool for “geographical reasons”

佢係車fans，細細個做過執波仔

而家阿狗咁柒都有新fans
愛係冇得解釋

應該9up la 當初唔肯借ba既係摩狗 唔肯賣c治既係摩狗 最後靠油王出口c治先過到黎

而家你都肯同去左最聯既摩狗玩trade人 反而將以前d野入晒軌數？冇乜道理wo 我唔係幾信

因為有爺爺

應該純粹唔想放俾競爭對手姐
一個星期前放完山齊士俾曼聯
而家放埋基奧特俾車路士真係俾球迷屌死

以前就話財政差要放rvp俾獌 放拿斯利ade托尼基錯俾鏝姐
而家冇哂藉口啦

放山狗比獌都on9啦

其實真係各取所需
多仔好似想要代替先肯放人
所以想要亞衣
即係亞衣->多
auba->阿
豬腦->車

#Emerson from @OfficialASRoma to @ChelseaFC, deal done ✅ @SkySport @SkySportsNews

賣幾多 買幾多

所以唔可以再放giroud俾干地

姐係每年唔計sponsor齋計轉播費賺成億

淨賺，仲要講緊熱人工低

kane 都係得11萬鎊週薪

Done deal: Emerson Palmieri to Chelsea, €20M + €8M add ons to Roma. 🔵 #transfers #Chelsea #CFC

Emerson Palmieri to Chelsea has been done for a while. The only hold up had been whether or not it was a double deal involving Dzeko #cfc

一直都諗住laporte會俾valverde帶去巴塞 點知都係去鏝

係今年先洗多啲

Utt勁好撚多

Michy Batshuayi wants to join Dortmund on loan. Talks with Chelsea ongoing. Wonder what they’ll be talking about: the option to buy him? #cfc

天！滅！我！紐！

We’re told Tottenham reach agreement with Paris Saint-Germain over Lucas Moura. Still subject to medical and personal terms. Around £25m. #THFC #SSN

#Giroud is closer to @ChelseaFC: talks ongoing well with @Arsenal @SkySport @SkySportsNews

BREAKING: Arsenal striker Olivier Giroud is close to signing for Chelsea. Talks progressing well between the two clubs. [@DiMarzio]

welcome giroud

阿迷寧願要豬腦定美羊

why not both呀屌
最想佢躝既黑碧又留
英人

場場第三中鋒 邊會肯啊

雲加係都唔肯用拿卡+基佬
明明季前試過,幾夾

都係唔想要豬腦
希望亞衣唔好去多
等佢地買唔到羊

Fabrizio Romano @FabrizioRomano

Chelsea are going to finalize Giroud deal with Arsenal. No agreement on personal terms for Edin Dzeko.

Olivier Giroud to Chelsea when Arsenal will sign to Aubameyang, so. And Aubameyang to Arsenal when BVB will find his replacement. 🔵 #Chelsea #cfc #transfers #afc

你地無前鋒用都係等死

亞衣 達

The Blues reached an agreement with Arsenal for Olivier Giroud on the basis of £15 million plus bonuses. (Di Marzio)

屌
嬲

有羊都要嬲=.=

唉
阿永遠都係咁，自己買就冇discount，賣俾人就抵食夾大件
全世界都知車冇晒其他option啦，15m... 紐卡素簽個荷甲前鋒都要20m

卡數好似簽唔到個荷甲前鋒

估到啦 你唔係以為係條8婆到拎到30m呀

marina肯出30m買豬腦就唔洗比車迷屌佢慳家成日no bid阻住d deal啦

Deal will not be completed until Arsenal sign Pierre-Emerick Aubameyang, according to @DiMarzio.

轟唔借ayi去多就唔賣羊
阿買唔到羊就唔放豬腦

即係車唔借阿衣就乜柒都無發生過

阿狗唔整番隊Band真係浪費天賦

In an exclusive radio interview tonight with @TeamDugaRMC, Monaco's Vice-President Vadim Vasilyev has confirmed Thomas Lemar will not be leaving Monaco this transfer window, even if a bid comes in from Liverpool or Arsenal. #LFC

Charly Musonda Jr has today joined Celtic on loan until the end of the 2018/19 season...

撚係
明明基佬死都唔傳比 laca

BREAKING: Sky sources: @SwansOfficial make £18m bid for West Ham’s Andre Ayew. #SSN

係
果陣仲話拿卡比人杯

West Bromwich Albion‏Verified account
@WBA

🔜

#WBA

West Brom will pay £2m and all of Sturridge's wages. [Melissa Reddy]

賣山神基奧特換個奧巴利揚 條數係咁計架咩雲加

FC Barcelona‏Verified account
@FCBarcelona

[BREAKING NEWS] @gerardeulofeu moves on loan to Watford until the end of the season. More info👇

G持留亞衣

📝 DEAL DONE: West Brom have signed Daniel Sturridge from Liverpool on loan until the end of the season. (Source: @WBA)

Chelsea hoping to complete surprise move for Giroud in transfer merry-go-round with Aubameyang and Batshuayi. No agreement yet #cfc #afc

唉 番黎我糖啦

Dortmund won’t finalise Aubameyang transfer until they get Batshuayi off Chelsea who won’t finalise selling until they get Giroud off Arsenal who won’t finalise selling until they get Aubameyang😂

Kicker: Dortmund are back in the running to sign Arsenal's Olivier Giroud, with Chelsea (who Giroud has been linked with) now interested in Tottenham's Fernando Llorente.

#BVB now have to make a decision: try for Giroud again or go for Chelsea's Michy Batshuayi.

#AFC #CFC #THFC

快，住烏去多毛毛啦

David Ornstein‏Verified account
@bbcsport_david

Merry-go-round: Giroud was lined up to replace Aubameyang at Dortmund then got offer from Chelsea & was keen, so Dortmund turned to Batshuayi. But Chelsea baulked at Giroud fee so discussed Batshuayi/Llorente swap with Spurs, which nobody agreed on. Deadlock #AFC #BVB #CFC THFC

跟緊操啦，係中國足協個新政策搞到國安唔敢註冊住

車仔果邊到底係平地痴左地高層痴左

你囉

格芬比人trade

大飛痴撚左

The Clippers and Pistons have agreed on a deal to trade Blake Griffin for Tobias Harris, Avery Bradley, Boban Marjanovic, a first-round and a second-round draft pick, per @wojespn.

又黎呢D

支持車仔買完豬腦唔放人

陰鳩阿狗一獲

阿妓有冇買埋說明書 ？

Arsenal who won’t finalise selling until they get Aubameyang呀，你自己都亂鳩埋

死胡同，3隊都驚互相玩野

主動權

希望最後大家空炮

希望3隊都買唔到

宜家咁似張家輝同盧惠光既對話
呢度唔准食煙
唔准搭我膊頭
你唔食我咪唔搭
你唔搭我咪唔食

八奇雲加仲有冇招出

豬腦真倫敦人 玩死單deal

最後買完豬腦再用ayi換美羊

蘇超c朗美斯=musonda+scott sinclair

錯
musonda+dembele+scott sinclair
世三c朗美斯

其實我覺得佢大隻返少少，就好岩踢英超
希望下季去車代世三

認真幾屈機

係都格菲斯..

爺爺係咪學緊v92咁推倒條前線之後重建

又然

黑羊 黑B 2&B

黑三煞

不如收番雞湯

踢親夜場對面乜都睇唔到就輸左十球了

死返玩具台啦狗鼠

畢爾包官方twitter出左拿璞迪告別信

拿子要做鏝了

個樣仲老過個領隊

Beckham wants Zlatan to stay at Man Utd

David Beckham wants Zlatan Ibrahimovic to stay at Manchester United amid reported interest from the LA Galaxy.

"No matter how you talk about him, he's one of the best players, one of the best people, and if he comes to this league at some point it would be great," Beckham told ESPN. "But at the moment he's a Manchester United player and I'm happy about that, and I want him to stay there. But at some point he might come here."

咸爺🤔

咸

我廠比Lord Ben你
你比返個Malcom黎啦

Chelsea will refuse any Manchester City bid for Eden Hazard - even if the Premier League leaders offer to break the world-record fee of £200m. (Daily Telegraph)

貴過尼馬

世三勁過屁

格芬今年好廢

但尼馬商業價值好高
巴西南美市場好大

MARKOVIC LATEST

Swansea are in talks with Liverpool about a move for winger Lazar Markovic, according to Sky sources.

The possibility of a permanent deal is on the table. Markovic was on loan at Hull last season.

NEYMAR BACK TO SPAIN?

La Liga president Javier Tebas says he would like to see Neymar return to Spanish football.

Neymar left LaLiga leaders Barcelona for PSG in a world-record deal last summer but has frequently been linked with a future move to Real Madrid over the past few months.

Tebas feels the Brazilian is one of the world’s best players and should return to LaLiga.

“I would like for him (Neymar) to return to Spanish football. I don’t care about the team, but the best [players] have to be here and Neymar is [one of them],” he is quoted as saying in Marca.

點解鏝城唔買尼馬

兩邊都係油王，唔爭食

哥狗唔追最出位既星

Michy Batshuayi has got his mind set on a loan move to Dortmund, but Chelsea have to find a replacement first. (via @HLNinEngeland)

Emerson Palmieri MOVE TO CHELSEA MAY COLLAPSE DUE TO FAILED MEDICAL

Sky Sport Italia are reporting that a problem with the Italian's heart may see the move fall through...

Chelsea face the very real possibility of sending Emerson Palmieri back to Roma and scrapping the move for him following a problem which has emerged regarding his heart, according to Sky Sport Italia.

The Blue were due to announce the conclusion of the deal for the stopper on Tuesday, but club medical director PACO BIOSCA has requested a further medical after what should have been his final examination revealed new concerns over the player's heart.

The report suggests Emerson Palmieri will have another medical at Cobham later this afternoon and it is here where a final decision will be made as to whether he joins the club or not.

Club director Marina Granovskaia is expected to be present at the medical and an official announcement is expected to arrive within the next few hours. Emerson's entourage are also in London and they are concerned.

Layvin Kurzawa's agent was set to meet Chelsea today over the defender's future, but that move has slipped following the Emerson drama.

On Llorente I’m told Tottenham will only consider selling him for around £17m in this window. He could still become Chelsea’s fall-back plan if they can’t get an agreement for Giroud.

Matt Law

車夏天唔夠搶

Ben Affleck咁既樣

跟住到熱刺要搵replacement.....

買D潛質妖妖培育仲好 又乖又聽話

唔要了 不了

邊洗replacement
如果真係賣
肥普一係用son 一係用青年軍 頂嫁啦
橫惦老蘭都係萬年後備

收番荷蘭神鋒咪得 橫掂都唔多會出

Matt Spiro @mattspiro

Giroud agreed terms with #CFC who bid €20m. #AFC, after long delay, accepted yesterday only to be told offer no longer on table (L'Equipe)

Matt Spiro @mattspiro

Report says talks b/w #CFC & #AFC re-opened last night. Monaco, like BVB, keen. But Giroud wants London & faces 'longest 48 hrs of his life'

轉手又賺2m，屌你利維又贏

還我基奧特

Stoke City have agreed a fee of £15m with Galatasaray for midfielder Badou Ndiaye, according to Sky Sports News.

GAMEIRO SNUBS MARSEILLE

Atletico Madrid striker Kevin Gameiro has rejected the chance to join Marseille, reports AS.

The French forward, who has reportedly spurned interest from Swansea City and Tottenham this month, wants to stay at Atleti.

Marseille were the latest club to enquire about his situation and were informed that does not intend to leave the Wanda Metropolitano.

Fernando Torres, out of contract at Atletico Madrid in June, approached Rennes about a move to the French club only for the Ligue 1 side to reject the offer, L'Equipe reports.

The former Liverpool and Chelsea striker's salary demands, 33, were judged too high.

Swansea City and Wolfsburg register interest in Liverpool winger Lazar Markovic

個LOOP搞掂左

Matt Law @Matt_Law_DT

On Llorente I’m told Tottenham will only consider selling him for around £25m in this window. He could still become Chelsea’s fall-back plan if they can’t get an agreement for Giroud.

利維咁大胃口呀

17->25

是但啦 幾多marinabb都唔會買

搞串個party

李城個個？

BREAKING: Lucas Moura has arrived at Tottenham's training ground ahead of his proposed move from Paris Saint-Germain #SSN

Exclusive: Aymeric Laporte is in Manchester to complete club record £57m #Transfer to Man City today. Latest @SkySportsNews #SSN #MCFC

皇蘇擋到曼城擋唔到畢爾包

同son雙翼齊飛

呢件本身熱可能預kane會傷用黎頂下 點知kane長期健康

今個轉會窗多左交換球員

但係賣左就冇後備
遲下仲要打歐聯

Arsenal enquired about the availability of Chelsea star David Luiz during talks with the Blues regarding forward Olivier Giroud, according to reports.

Antonio Conte‘s side are believed to be closing in on a deal for the Frenchman with reports in Italy claiming Chelsea have agreed a £15m deal for the striker. The Gunners would rather not sell Giroud to a rival but they’re aware that sanctioning the move will set off a chain of events that will finally see them land Pierre-Emerick Aubameyang.

再簽啦，路蘭迪根本唔啱用

仲邊有時間簽

According to the Express, Arsenal expressed their interest in Luiz during discussions and even suggested including him in a deal for Giroud.

express

Everton have told West Ham midfielder Morgan Schneiderlin is not for sale. (Source: SkySports)

其實好好用 唔預佢入波 淨做支點既話
對皇馬個場佢好好用

Aubameyang is still in Dortmund and Batshuayi trained with Chelsea this morning. [@sjstandardsport]

阿狗

Manchester City are close to agreeing a deal to sign Jack Harrison from sister club New York City, according to Sky sources.

The England Under 21 winger has impressed since breaking through in MLS.

He’s landed in the UK today and we understand the two clubs are hopeful of confirming the transfer for around £4m this afternoon.

Harrison will then be loaned to Middlesbrough for the rest of the season.

Crystal Palace have been told to pay £17.6million for Lille captain Ibrahim Amadou, according to Sky sources.

Roy Hodgson remains hopeful that the versatile French midfielder will join him at Selhurst Park despite having two bids rejected by the Ligue 1 club, one of which was £16m, while the other was a loan with the option to buy.

Lille are under pressure to sell as they need to comply with FFP rules, but no agreement has been reached.

Middlesbrough are in talks with Everton over a loan deal for midfielder Mo Besic, according to Sky sources.

"Hi David, first of all congratulations, I hope all goes well with the new project, in this new step you are taking and who knows, in a few years maybe you will give me a call".

- Lionel Messi to David Beckham after launching his Miami MLS franchise

Thomas Lemar will not be joining Liverpool or Arsenal in January, Monaco's vice president has said.

Vadim Vasilyev told Sky Sports News in October last year that Monaco would wait until at least the end of the 2017-18 season before allowing Lemar to leave.

"He will stay at Monaco until the end of the season 100 per cent," Vasilyev told RMC, a French radio station, on Tuesday.

"If Liverpool or Arsenal come with a big offer before the end of the market? This is not relevant.

"We will say 'no' because the objectives are clear. Without important players like Lemar, we will not succeed."

由雲加帶起

e卡迪去皇馬？

今個轉會窗唔走住

爆佢

個背景......

BREAKING! @Aubameyang7 ist mit seiner Familie soeben an @DortmundAirport angekommen.

邊個先係真

Metro加express 叻仔呀

好高

著幾多號？

頭寒喇

14

6500萬歐？

Oumar Niasse will be staying at Everton. Palace, WBA and Brighton had all been interested - with Everton having quoted £13m for him - but they have now said he has to stay #efc

拿撲迪好靚仔，史東斯成個弱智仔咁

屌你老母你最似弱智

覺不覺牙古佬好似tvb個大隻仔

ricky?

14號咁不祥都敢著
bony javi garcia 都柒柒下

Chelsea FC @ChelseaFC

Conte confirms that Michy Batshuayi trained today and is in contention for tomorrow's game.

Most expensive defence in football history...

RB: Kyle Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿(Man City)
CB: Virgil van Dijk 🇳🇱(Liverpool)
CB: Aymeric Laporte 🇫🇷(Man City)
LB: Benjamin Mendy 🇫🇷(Man City)

Conte confirms he thinks dzeko will remain Roma's player #cfc

UPDATE 3: World's most expensive XI (4-3-3): Buffon/Ederson - Walker, Van Dijk, Laporte, Mendy - James, Pogba, Coutinho - Dembélé, Neymar, Bale.

西女人呃左基佬去
之後唔放阿衣
阿狗就買唔到美羊

in西女人we trust

BREAKING: Manchester City are taking a 'large and late' interest in Leicester star Riyad Mahrez. [@reluctantnicko]

哈美斯可以換定基沙文

叩門未

痴撚線

馬列斯係時候去定etihad門口準備on call

bale暑期會變mbappe

召喚會然馬列斯

盡收天下兵器

#Emerson Palmieri lascia la #ASRoma. Il terzino brasiliano è in partenza dall'aeroporto di Ciampino, destinazione Londra. Poi le visite mediche e la firma con il #Chelsea
#Calciomercato @PagineRomaniste

到底會然馬列斯今次走唔走到呢？

趕住去叩門唔得閒上連登

Sevilla FC‏Verified account
@SevillaFC_ENG

📣 @Miguel_layun is officially a #SevillaFC player 👏

BREAKING NEWS

We believe Pierre-Emerick Aubameyang has left Dortmund airport in the last half hour and is believed to be on a private jet heading for London.

Flight duration between Dortmund and London is just an hour and twenty minutes so potentially he could be at Arsenal’s training ground at London Colney before 4pm this afternoon.

Matt Wilson

Sturridge trained this morning. Pardew confirms his arrival ends their interest in any other striker. Nothing in the Schurrle rumours #wba

馬列斯去曼城後半季有英超 點會唔去

得山齊士咁傻豬

Pierre-Emerick Aubameyang has left Dortmund airport in the last hour and is believed to be on a private jet heading for London, according to Sky sources.

This is the flight we're tracking FLIGHT C25A - using FlightRadar24.

Flight duration between Dortmund and London is just an hour and twenty minutes so potentially he could be at Arsenal's training ground at London Colney before 4pm this afternoon.

瞄撚準未

曼城自己唔買關咩事

佢都拎過英超啦

你咁講咩意思
報左驚

阿狗手足可以玩track飛機

done deal

Pep says "99%" no-one else will come in. Says Tosin may go out on loan.

Mahrez 1%???

Simon Stone‏
@sistoney67

Pep says "99%" no-one else will come in. Says Tosin may go out on loan.

去車路士⋯⋯

倫敦有好多球會

有無文加拉消息？會否外借

Flightradar24‏Verified account
@flightradar24

Looks like there is a private jet flying from Dortmund to London. Any guess who the passenger might be?

Stoke close to £15 million deal for Galatasaray's Badou Ndiaye @JPercyTelegraph

John Percy‏Verified account
@JPercyTelegraph

Ndiaye due for talks at Stoke’s training ground later today

City want Mahrez on his way today and the player is seeking showdown talks with Leicester to try and force a transfer. [@reluctantnicko]

奧丹維治啲fd

Atletico Madrid president Enrique Cerezo believes attackers Yannick Carrasco and Kevin Gameiro are unlikely to leave the club this month.

Pep on ££ spent: "I understand criticism but we have spent £300m on 6 players. Others have done it on 2. We had a lot of older players out of contract. To compete we needed to spend. A club can decide to spend on two players. We did it in a different way."

之後宜家拿樸迪馬列斯

有成績又夠娛樂性，點講都得

金錢足球

而家個市50m-60m簽一個人唔差啦

會唔會係啲記者撚鳩馬列斯 可能佢都係睇新聞先知鏝有興趣

tariq panja @tariqpanja

At £211.5m for 3 years of TV highlights, the BBC has agreed to pay the Premier League about as much as PSG gave Barcelona for Neymar. ⚽️💰

BBC買neymar做MOTD主持啦咁

香港先生個個

佢自己搵記者放風咋掛

馬子仁？

大隻仔，佢個名都係大隻仔

小丑係deadline又出動

就係佢

Inter, Nagatomo could head to Galatasaray

Yuto Nagatomo could soon leave Inter after 8 seasons and head to Turkey. The Nerazzurri are in fact in advanced talks with Galatasaray over the Japanese full-back, as the Turkish club have edged Spanish side Real Betis in the race to sign him. The deal could be closed in the following hours.

Flightradar24‏Verified account
@flightradar24

It's quite amazing that 32,000 people are following this flight right now

Fabrizio Romano‏Verified account
@FabrizioRomano

Yuto Nagatomo is going to sign for Galatasaray on loan from Inter Milan 🔴🇯🇵 #transfers #Gala

終於唔洗再等隊友交波比佢

立即又自己飛去曼市等offer

臨近轉會窗完結
小丑馬列斯又夠鐘出黎

呢張冇咁正

Fabrizio Romano @FabrizioRomano

Sampaoli, ct Argentina, ad AS: “Ho parlato con #Icardi e gli ho detto quello che ho detto a tutti: non si rilassi, perché se starà bene sarà convocato. Inoltre adesso è vicino al Real Madrid. Icardi è osservato e tentato dal Real Madrid” via @verobrunati

Sampaoli, ct Argentina, to AS: "I talked to #Icardi and I told him what I said to everyone: do not relax, because if he will be well he will be summoned. Also now it is close to Real Madrid. Icardi is observed and attempted by Real Madrid "via @verobrunati

買傾啦，勁咁多

印象中J辛換離場之前，試過交隊長臂章俾佢

點解會搞到同隊友關係咁差架

terry?

留意到會然馬列斯仲未上水叫春

Kaveh Solhekol@SkyKaveh
1m1 minute ago

Aubameyang has arrived at Arsenal training ground

射左

似隊友腦殘多d wo

kane勁過利雲喇就

馬列斯淪為轉會小丑 好心鏝就咪撚人啦 鏝城邊洗要馬列斯呢啲四流球員

佢自己黎敲門

Athletic Club‏ @AthleticClub

Incorporación del jugador Iñigo Martínez #athletic

Iñigo Martínez->畢包
巴斯克死敵

本身鏝想簽inigo

其實佢幾勁 比哥帥教應該幾屈

本身想vvd

咁夠薑

BREAKING: Manchester City have made a €68m bid for Leicester City winger Riyad Mahrez. (Source: France Football)

€68m

小丑又出動

68M

馬列斯終於走到

痴撚線
ffp

咁貴

英超球會唔係話大把收入唔驚會爆FFP架咩

68m可以放啦

鏝城上年賺4億幾，驚春咩，雖然擺明做數

仲有左手交右手

John Percy

Man City have made an inquiry for Riyad Mahrez.. but #lcfc in no mood to sell and a £60m bid would be instantly dismissed. Valuation significantly higher now following the Coutinho & Van Dijk deals this month

班主係咁贊助返自己隊波
吹佢唔漲

60m都不了

係咁開私人公司、衛星隊同做數已經搞撚掂

如果係阿狗一定即放,比你book埋車都得

金錢足球推高個價

今季都借左幾件幻幻比Girona踢西甲

同國球隊買斷唔係要畀好重稅咩

畢爾巴有拿子舊錢,幾重稅都夠比啦

型撚到

李城緊係唔賣馬列斯，無咗佢李城今季留唔留到英超都成問題(好似係)

24場34分喎，搵破紀錄隊羊仔用依家李城個分都護到級啦

Martínez解約金得3-4X M 咁平

雖然唔想佢黎
但強留一個想走既人有咩好處？有68m就放啦

所以傳左好耐哥狗本身想買斷佢

Tancredi Palmeri
Tancredi Palmeri
@tancredipalmeri
Chelsea and Borussia Dortmund have finalised the deal for Batshuayi

"I wish you the worst, traitor."

Real Sociedad fans react in anger as Iñigo Martínez joins bitter rivals Athletic Bilbao - sqwk.at/InigoReact

好波
呢d先係球迷
唔似某北倫敦球會d球迷咁on9

開名啦夠膽

Inigo吹大左

唔明點解有人笑痢做水魚

以波論波，vvd勁過laporta好多

vvd 利化左啦

未踢就知

老鼠以為d勁人砌埋一隊就一定勁 唔洗理夾唔夾

點會無睇過loporta踢西甲啊

我敢講VvD同Hummels係當今最強2大中堅

中堅夾你老味咩戇鳩

你睇下華湯根無左toby踢成點先啦

波台良心

咁咪華湯根廢囉柒頭
我未見過有2個世界級中堅會係夾唔撚到

証明你真係ON9

保定啦

Toby,VVD,hemmels 當今3大中堅

利狗邊個中堅係世界級呀？

回應緊你個柒頭中堅要夾既point啊

去到vvd依個級數會唔會夾唔到鏝城啊柒頭

West Ham, Newcastle, Valencia all interested in Manchester City defender Eliaquim Mangala. Loan or permanent being discussed.

你都on撚9，未撚夾過就話一定夾到

BREAKING: Sky sources: @SouthamptonFC have £25m bid for Quincy Promes rejected by Spartak Moscow. #SSN

Southampton have had a £25m bid for Quincy Promes rejected. Spartak Moscow want £30m for the winger. (Source: SkySports)

Talks between Arsenal and Chelsea over Giroud have accelerated today. Agreement expected on 20m euro permanent transfer #afc #cfc [Guardian]

David Ornstein
@bbcsport_david
5m5 minutes ago

LATEST: Aubameyang medical pencilled for Wed AM. Earlier today all set for Batshuayi loan to Dortmund, Giroud to Chelsea for £20m. But #CFC via Marina Granovskaia now trying to drive price down so #AFC minded to end talks & send Giroud to #BVB - though unclear if he’d agree to it

MARINA

20m Euro

似係成功左
由20m鎊壓左變20m euro

會唔會又賴死唔走

中堅唔駛夾都講得出

中堅同閘、翼、防中都要夾架啦，必要時要夾埋前鋒走位俾個高波，點會唔駛夾

Leicester’s Riyad Mahrez is set to hand in transfer request to force through move to Manchester City. [@MailSport]

佢行緊山狗條舊路

He had an interesting transfer deadline day in August - it might just be that @LCFC Riyad Mahrez might be in for another.

BBC reporter on Mahrez

老鼠又痴左線

Manchester City would have to offer over £90m to even raise the prospect of Leicester selling Mahrez. [@JPercyTelegraph]

#Sevilla makes offer for #Inter's #Brozovic

啱啱先拍片話阿仙奴future轉頭就走

Sane傷一個月定兩個月??咁急買馬列斯應該都係想頂佢姐
但係如果你話因為買唔到山神而買佢又唔值咁貴
而且仲要冇咁大功能性

呢件都借走

Sane 傷6個星期

等降班

有錢吹鏝唔脹

佢就黎追到普巴個價

一黎啦
同埋應該sane傷左先買 始終二月尾三月頭有幾場大戰 輪換都要

普巴好似£89m

望就望佢想推b華入中路接c華班
右翼sterling marhez 輪換

巴查做乜咁快就走

唔好理呢條廢柴講野啦
上次輸完俾阿狗 佢已經柒到痴撚左

棄用

邊撚個黎

新美斯

英人

下

其實b華本身踢法係唔係都好似打邊多d??
多數見哥狗擺佢打邊都未必放佢係中間

btw 個防中Fred係咪done deal左??

佢係多毛唔係正選架咩

Chelsea close in on £18million Olivier Giroud deal to pave the way for Arsenal to sign Pierre-Emerick Aubameyang | @johncrossmirror

Olivier Giroud is nearing a move to Chelsea after the clubs reportedly agree an £18m deal, per @Matt_Law_DT

逢一月 七月就遞
準過黎M

Ed Aarons‏
@ed_aarons

Olivier Giroud set to join Chelsea for £17.5m

每逢轉會deadline 紅人，例必出席

又真係俾車仔壓到價

紅埋今次應該冇了

我屌唔係真係on9到買佢呀？
我屌

實去到架？

好撚癲

仲有kdb都應該計，講到明係買定比佢用

呢D先係金錢足球

Simon Stone‏
@sistoney67

Mahrez has handed transfer request in amid interest from Man City.

企開d啦仆街

20->18->17.5

可能今次到鏝撚佢

今次marina成功撚狗啦

最好笑係佢夏天特登退國家隊飛去巴塞搏人簽佢

Sky Sports News understands Manchester City have offered Leicester in excess of £50m for Riyad Mahrez – and we believe this is their second bid for the Algeria winger during this window.

撚佢就唔會出60m
似係真

如果簽左佢真係丟架

我寧願鏝撚佢，臨轉會窗完先黎買人主力 點搵代替

malcom

女人講價

山狗馬列斯真係好睇過戲

轟都好鐘意去李城拆骨

爺爺都唔夠條西女人講價

Leicester City have turned down two bids from Manchester City for Riyad Mahrez, promoting the player to hand in a transfer request, according to @SkyKaveh.